【求推介】有冇漫畫類似《烙印戰士》同《孤高之人》？

d好重戲份，以為會去到尾既角色
劇情突然一野急轉直下，唔係死咗就比人強姦完痴埋線

唔要中二病，後宮漫

發條精靈戰記

火星異種
百足
少年犯之七人

火星有追，感覺開始爛尾，返到地球已經當佢完左
另外嗰兩套今晚返去望望先，thx

在地獄邊緣吶喊
彌留之國的愛麗絲

有沒虐心既推介，例如女主角比人輪流屌

黑獸

狼的紋章

呢套野我當年睇都屌左聲
明明女主咁撚正

好撚震撼

放工深入了解